中學生涯 未同過毒步天下拍拖 是否人生遺憾

因為咁就唔會知道原來毒撚真係好

@毒步天下

Hi

你Auntie

😂

冇同ak哥拍過拖先係

龍哥Reg咩科 去唔去MATH1520 屠殺小朋友

🤡

讀掂math1010同dsme1030先
我冇econ同讀m1依兩科都好難搞

第一個SEM讀MATH1010會俾大量Enrichment Maths嘅人屌打 第二個SEM先去喇

DSME1030中學Econ嚟，咁淺

我m1好似冇得揀一定要sem1讀
佢有班1010C係for m1人讀得sem1有開

我冇econ底

係咩 我都係M1

係喎
咁你sem1讀乜

暫時放咗DSME1030 ACCT2111 MATH1520，可能加多科日文屌打小朋友

Hello呀

acct咁快讀2字頭？
唔係有個1字頭讀簡單d咩
我應該照reg 1010 1030
仲有科諗緊

ACCT1111 同 2111係完全一樣

Hello

決定同你一齊讀math1520屌打小朋友
你reg左咩班

屌 原來1520同1010唔可以同一個Sem讀，但係Pre-Assigned咗1010

下屌呀唔可以一齊讀

一齊1010-C

咁讀完1010sem2有冇得讀1520
想刷gpa呀

然後想去RegMATH1020，原來Only for N展仔

唔得 除非先讀1520，再讀1010，但係Pre-Assigned。然後1520 Not for students who have taken or are taking MATH1010。STAT撚就可以第一個Sem讀1520，第二個Sem讀1010，RSMC唔撚得

要唔要一齊讀PTH，諗住Reg CLCP1123

吊拿星

唔係sem2先大中咩

普通話啊 同學仔

點解要讀pth

因為聽講話超級靚Grade
BTW普通話達人AK哥

不了不了
我普通話真係好普通

龍哥喺唔喺CU 過嚟相認

已走

屌你 食屎喇

Econ咁易都要底

呢個真 鳩考都5**

你地勁

勁囉 認真考得5*

AK哥記得po龍仔d相過來

認同

AK哥，hall o 開始未？

聽日開始，但我應該唔去

點解？o camp女已食？

都有抄到幾個牌嘅。大O主角係班搞手，唔想去做傻仔睇人表演。而且仲要係CC，咁多人只會識到堆HiBye FD

偶像

而且去咗巨O同細O，已經心身疲累

去snipe牙龍

今日先喺第二個Post串你

基本喇

你當咗真 ？

咁又冇

牙龍咁靚仔 話唔定係OC非禮佢

不過連登成班傻仔當係 即刻撻朵我jupas直入poly。見人恆管即刻show off

AK哥拎定兔兔俾牙龍，唔係佢要做爸爸

冇計，含管仔平時太戇鳩太臭串

係唔係要買 特小號 Smart Boy

有無串到連登開post , 人地圍爐都唔得

冇上連登開Po，不過身邊嘅含管仔都係咁撚串

巴打極yo